E三首歌聽到好似飛緊上天咁[CHOK JER腦魔]

GFRIEND - Gone with the Wind

IZONE - Above The Sky

OH MY GIRL - WINDY DAY

鍋烏鍋~~耶

最上果團解散左未?

第一首換走做kard既ride on the wind仲能正啦..

Gfriend哩首堅正
好彩屎忽痕去聽吓full album先知

其實好多團收錄好聽過主打

屌你咁正常有d唔慣

銀河好撚正

SORRY 岩先女朋友搶左我電話==

躝啦死毒撚

哈 酸

bm

負皮係比豬fd

識ball牙斬！！！！！！！！！！！

又同邊狗晒恩愛?

gfriend都負皮

我都好唔慣

識貨